覺唔覺海怡半島居民係全香港最低賤人種？

同意

同意-正評
反對-負評

why?

你住對面?
不如問北角

唔知點解望到海怡嘅人永遠都係西口西面，一副狗眼看人低嘅面口。就覺得佢地全身散發出一陣低賤嘅味道。由其係入面果班廢中，個樣特別黑人憎。

黃G峰

樓主個ex住緊海怡

係入面工作過一段時間，十分難頂。